屯門公路同環迴公路算唔算打咗個和？

屯門公路塞屯門，阻埋元朗人
環迴公路塞元朗，阻埋屯門人

打和